%@Auteur:Véronique Glaçon\par
\begin{myenumerate}
\item Trace un triangle $EFG$ rectangle en F tel que : $EF=4$~cm et
  $EG=6$~cm.
\item Construis, le plus rapidement possible, le cercle circonscrit au
  triangle $EFG$.\\Explique ta méthode.
\end{myenumerate}